{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45990&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구포 브라운도트"
    },
    "text": "眺めの良い釜山亀浦に位置するブラウンドットはネットフリックスが利用でき、全客室には無料朝食が提供されます。 朝は7時から9時までシリアル、トースト、ゆで卵、カップラーメンなどが用意されています。 駐車場は計20台まで利用でき、地下鉄は2号線の救命駅と徳川駅、3号線の徳川駅から近い距離に位置しています。 亀浦地下鉄駅までは徒歩9分、亀浦KTX駅までは徒歩5分、徳川駅までは徒歩0分の距離です。 客室の内部施設では無料朝食の提供とネットフリックスの利用が可能で、利用時間は午前7時から9時までです。 満2歳までは無料で入室可能で、フロントおよびその他の施設のご利用はヨギオッテ会員特典が適用され、オンシーズンおよび特定日祝日には料金変更がある場合があります。 追加でご案内する事項は、高仕様カップルPCルーム情報で、CPUはIntel第2世代I5-2400F、メモリはDDR46G、グラフィックカードはGeForceRTX3060です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットは釜山亀浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドットでは、ネットフリックスの利用と無料朝食の提供を行っています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。最大で20台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線の救命駅と徳川駅、3号線の徳川駅です。"
        },
        {
            "question": "亀浦地下鉄駅までの徒歩所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "亀浦地下鉄駅までの徒歩所要時間は約9分です。"
        },
        {
            "question": "亀浦KTX駅までの徒歩所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "亀浦KTX駅までの徒歩所要時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設の利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設の利用はヨギオッテ会員特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "2歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、2歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "高仕様カップルPCルームについて教えてください。",
            "answer": "高仕様カップルPCルームの情報です。CPUはIntel第2世代I5-2400F、メモリはDDR46G、グラフィックカードはGeForceRTX3060です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 393
    }
}